M記朱古力醬係咪就過期，朱古力批日日買一送一

水果 番薯 芋頭玩曬 而家玩淨醬

佢個朱古力批好重粟米味，九成用粟米粉整濃個醬，一係就用粟米糖漿